跪求要家倫樓月餅

忽然好想食，仲有冇人有

下年請早

有冇人未食

有個巴打肯定未食哂

邊個？

九龍酒店岩唔岩，100% 新未開箱

幾錢？過左期未先

過左啦梗係
仲未食，你食就送曬俾你

過期 不了

美心要唔要， 雪櫃仲有三個

奶王？

雙黃白連容，我外婆用左一盒雙黃白蓮蓉換走左我一盒流心奶黃， 佢話老人家食唔到咁多喎

我想食奶王呀 有佢啦，不年買多幾盒